想問要一次要戴兩個口罩嘅牌子係咩

佢係由一層好薄嘅一般口罩面
要再加埋一個白色立體嘅一齊戴
事關小弟有鼻敏感
成日戴一般口罩都會勁痕
但用呢隻唔會
想知呢隻咩牌子
因為公司派，所以唔知咩牌子

相都無張 不如你直接問你老闆

Sor sor sor